面神破燈，哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

國家隊準時2點入場呀

即刻跌少左

沖出黎做乜9

少年你太年輕了

跌唔落

破條撚咩

好似d超能力仲係度喎

同麵仔作對無好下場...

支金全面進場

嘰嘰

說好的國家隊呢？

做對家輸癲咗？